覺唔覺毒撚先會成日將咩好人衰人掛喺嘴邊

細蚊仔咩
又強調自己係好人
好人係咪佢哋唯一賣點

好男人👌🏿

hi毒撚

我壞到仆晒街

我肉赤

咩意思

就如經上所記：「沒有義人，連一個也沒有！

(聖經．和合本, 羅馬書 3:10)

我係咪太老

幾歲牙你

18

應該好好呃

收皮啦毒撚

個名中二到

呃乜

你有咩俾人呃